let questions = [
    {
        question: 'Qual o nome do segundo hokage da Vila da Folha?',
        options: [
            'Hiruzen Sarutobi',
            'Hashirana Senju',
            'Tobirama Senju',
            'Minato Namikaze'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quem é o único ninja a conseguir o título de chunnin depois da prova realizada na fase clássica do anime?',
        options: [
            'Shikamaru Nara',
            'Sakura Haruno',
            'Sasuze Uchiha',
            'Choji Akimichi'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual era o parentesco de Shizune e Dan, falecido interesse amoroso de Tsunade?',
        options: [
            'Primos',
            'Tio/Sobrinha',
            'Irmãos',
            'Amigos'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual o nome do jutsu utilizado por Hinata na luta contra Pain em Naruto Shippuden?',
        options: [
           'Punho de leões gêmeos',
           'Sharigan',
           'Multiclones das sombras',
           'Chidori'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual o nome da primeira usuária de chakra da história ninja?',
        options: [
           'Kushina Uzumaki',
           'Asura Otsuki',
           'Kaguya Otsutsuki',
           'Kagura Otsutsuki'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual o título do livro escrito por Jiraya e que sempre é lido por Kakashi?',
        options: [
            'jardim da felicidade',
            'Marley e eu',
            'Jardim da pegação',
            'Jardim dos amassos'
        ],
        answer: 3
    },

    {
        question: 'Quantos episódios possuem o naruto clássico?',
        options: [
            '200',
            '201',
            '210',
            '220',
    
        ],
        answer: 3
    },

    {
        question: 'Quem matou Neji Hyuuga?',
        options: [
           'Tobi',
           'Zetsu',
           'Madara',
           'Jubby'    
        ],
        answer: 3
    },

    {
        question: 'Quem é o Tobi?',
        options: [
           'kakishi Hatake',
           'Óbito uchiha',
           'Hagoro Ôtsutsuki',
           'Itachi uchiha',
         
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: 'Qual biju Naruto tem selado em seu corpo?',
        options: [
           'hachibi',
           'Son Goku',
           'Matatabi',
           'Kurama'
         
        ],
        answer: 3
    },

    {
        question: 'Qual uchiha tem o susanoo verde?',
        options: [
            'Itachi',
            'Madara',
            'Shizui',
            'Sasuke'
         
        ],
        answer:  2
    },
    
    {
        question: 'Qual foi a primeira reencarnação de asura e Indra?',
        options: [
           'Boruto e kawaki',
           'Kakashi e obito',
           'Naruto e sasuke',
           'hashirama e madara'
         
        ],
        answer: 3
    },
   
    {
        question: 'Por quanto tempo Naruto saiu pra treinar com jiraiya?',
        options: [
           '2 anos',
           '3 anos',
           '1 mês',
           '5 dias'
         
        ],
        answer: 1
    },

    {
        question: 'Onde foi o primeiro encontro de Naruto e Hinata?',
        options: [
          'Churrascaria',
          'Piquenique',
          'Lamem do ichiraco'
         
        ],
        answer: 1
    },
];